無論投唔投降 我地都冇資格批評

respect
係面對咁大壓力下 無論你地決定係點都要尊重

同意

手足知道你地辛苦了，但要換個角度諗，你係入面唔係受困，而係霸緊成個地方，政府付出緊消耗緊成個油尖旺區，你地係為香港人抗爭緊，政府都好焦急

而且 佢衝到入嚟捉你嘅話 國際輿論都會俾壓力佢
有冇證據證明邊個有玩火魔法 邊個只係被困喺度

當然如果身體受咗傷或者病咗頂唔順咁就另計

否則 貿然咁樣自己行出嚟 投降嘅話 就救唔到自己

就算真係行出嚟 都要係學生市民和理非嘅身份， 記住冇人知道你做過乜嘢㗎

岩

仲有人係入邊，要講的係咁多

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地